HP smart array controller P410 UEFI

有無巴絲知道HP smart array controller P410 可唔可以用係 UEFI 底板？

Native UEFI mode唔得，要害CSM

*開

我開咗csm但係佢會不停boot loop... 不解

咁你嗰個Boot menu有冇顯示你嗰張RAID HBA ?
同埋可能要睇下有冇Show Option ROM message 同埋Allow boot from PCI device 呢個設定